法國係武肺病毒的間接幫兇

法媒：武漢P4實驗室初由中法共建 後被中國據為己有

為中共提供武肺病毒的研究所